醫管局：不評論輪姦傳言 請向警方查詢

近日網上瘋傳，有女被捕人士被捕後被輪姦成孕，在伊利沙伯醫院墮胎，醫管局回應傳媒查詢時指，不評論網上個別個案傳言，重申保障病人私隱的重要性，呼籲公眾不要到醫院範圍集會，以免影響服務運作，「一般而言，若事件涉及刑事成份，請向警方查詢」

請向強姦犯查詢

唔評論
以前係咪都否認

無否認

若果無就一口否認

即係默認

又開始推波俾人

之前係否認

好明顯既暗示

不評論

嘩屌 平時即刻否認架

唔否認已經。。。。

唔幫口否認,叫你地問返黑警

嘩屌啫係真事啦

全香港同甴種狗割

推呢個
我都記得係

HA平時都係直接否認...

屌

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

默認左

啫係係？

...

即係有啦
平時一定否認

態度串撚到丫
黑警治港 佢咁巴閉推晒比佢解話

橫傳比曱甴局叫糊

係又點
港豬咪又係嬲完第2日翻工

黎料黎料

請向黑警查詢...

我寧願係假

不評論
平時即刻否認㗎喎

請向警方查詢

直頭係明示
你做左咩自己認,唔好拉我落水

從此香港再無警察

推返個波比差佬

今次班狗仆街

醫管都係幫政府既
其實上面控撚制哂

唔明言否定仲叫問番黑警...

明白了,死黑警

正常都割 係得政府同腦殘藍仲撐甴種狗

醫管局唔想講大話
係選擇默認

驚夾唔到口供。所以唔出聲。比番警方作故

即係已經承認咗有刑事成份

問篤精係邊個射?

等睇強姦犯又出黎講: 毫無事實根據

中
堅料要爆了

。。。。

密認

死咗人都繼續和平集會 認埋強姦又如何

班狗官一向興否認 睇黎今次。。

「不評論有關報道，如有疑問，講向強姦犯本人查詢。」

因為係真既

咁如果入左法律程序 佢地唔主動講係正常

Push

班狗點會認

唔評論啫係真

佢唔否認

即係認左

推

屌 d狗淨間又叫人問返醫管局

姐係有啦，仆街黑警，個個有報應

唔評論得啫係入左司法程序

暴支膺懲
黑警死全家

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

Pushhh

up

即係

屠狗

HA回應即係
有人被輪姦，但唔知經手人同咩事
所以問班曱甴啦

屌你老母

姦淫擄掠齊晒

push

連ha都頂唔順班object.....

即係
dllm！！！

即係有

“你問返班強姦犯”

咁者係真

So....？

之前新屋嶺 北區醫院都已經係咁答

下次你俾人打記得問番打你果個就完

Which mean yes

即係有啦，屌佢老尾

上次瑪麗有醫生做FA比狗咬，HA最初都係不評論

沉默即是幫兇

正路冇嘅話就否認，唔評論即係有囉

阿局長
你係咪想畀林大總統召喚?

Fc撚: yeah 都話假啦

現實效果係默認

關公角度醫院係第三方，所以用「不回應」
醫院有相關角色 (有冇接墮胎case)，「保障病人私隱」
基本關公技倆，答左 = 冇答

係，以前都係澄清沒有發生這些事

好似驗緊DNA

強烈要求全港3萬popo 去QE 提供DNA sample, 還popo 清白！！！

twitter戰線係咪可以開工
send俾solomon夠唔夠力引起關於？定再等多啲料先一次爆

即係有啦

黑狗 玩撚完啦

Sir, this way
而家佢哋做嘅嘢啲蛛絲馬跡好似開始浮現，美國可唔可以幫我哋

入咗啦咩？

驗到 果個一定爆哂全部人
跟住 比人封口 叫佢自己食哂

好心痛

唉 推

空穴來風
比自殺果班 我諗九成真

psuh

不否認=默認

又踢世界盃

公安就無

冇否認

死黑警
16歲都搞

香港有人道危機

咪姐係有lol屌
但大家記住唔好比太多壓力個女仔
真係好慘得16歲咁就人生盡毀

HA唔否認已經肯定係事實

利申做HA

黑驚

唔評論 亦都冇否認

Solomon已經出咗三條Tweet

Like, retweet and comment
不過都係要再等多啲料先會有進一步行動

話假個d 死晒去邊？

唔否認即係真啦

即係係啦

唔想係真。
推

一早就有，早前放風抹黑就係想推畀其他人

醫管局係依個時刻都不否認，其實係唔係默認？
而且的冇理解錯誤，佢係同我哋講：
「 冤有頭！債有主呀！拜託！唔好搞我！」

若屬實，驗DNA條友走唔甩。

不評論，係唔係代表默認呀！

醬油？

若屬實，相信狗群會軟硬兼施叫女仔及其家人不要公開。

7.21白衫打到大肚婆，醫筒局第一時間出黎話無大肚婆（就算最後柒左）

sorry

popo咪又自己人查自己人，
會捉到人咩？
最後咪話nothing happened
跟著拉爆料同提出問題嘅人

不評論咪即係真

屌 即係默認

咁依波又真係唔太關醫管局事既

不過個答法都好正路，答咗等於無答
不評論唔等於默認

姐係有啦

lag咗
即刻retweet爆佢

無否認即係默認啦

即係認咗，魔po

癲

官方認證

HA比左軒屎

啫係真架啦

睇死佢又係叫受害者過去報案

世事都被你

搵人姦返佢地屋企人

強姦犯

dllm

姐係默認

冇否認仲叫人問返黑警

只要係香港人，行一切可行之事

即係默認左

一般而言。。呢4個字已經說明

不如關心個女仔啦……
雖然我係男仔
但我一諗呢啲到就覺得好痛

即係真

嘩

無否認
如果真係無一定會話「絕無此事」之類既用詞

香港人肯反抗未...

不否認嗎？

真fc了

九成係

即係認左，以前問有無死人都即例牌否認

屌，叫兇手自己查自己

及時割𥱊只係承受已知/有限痛苦，唔割就無了期承受

報仇

推撚爆佢

強姦犯, 你有無強姦啊?

受害人應該唔會想人關心佢本人
你想點關心呀 慰問佢呀
有撚用咩比d空間人啦

唉屌

恐怖分子犯嘅嘢，要我哋問反恐怖分子攞證據，你有冇病呀大佬

我特登搵返之前HA嘅新聞稿
完全唔會話不評論

屌 痴撚線

死黑警

長命百歲百病纏身全家死清光

一定要企出黎, 要咁做先保護到佢

屌！，

姐係有啦屌

即係認啦

明白晒

真...

升級

間接fact check

Cls

不否認

香港人：好嬲

關啊 個人係醫院 咁正常都知咩事啦了解過晒

二手資料都要發放下啦

今鋪玩撚完

怕事唔敢講就唔敢講，咩保障病人私隱的重要性，藉口

暴力，一直都係由執法者帶起。發覺近來藍屍都主力抹黑手足嘅「反抗行動」，我話係「反抗行動」係基於而家所有嘅行為(果)，都係對6.12防暴警過度暴力(因)嘅回應。

入黎睇下
醫管局過往對傳言既回應
再對比下今次個聲明

即是默認

平時係否認

之前又放病人私癮出黎俾黑警拉人 屌你老母醫管局含撚啦 保你老母個臭閪咩

入黎睇下醫管局過往對傳言既回應
再對比下今次個聲明

HA secret admin 話事主律師入左

平時即刻否認 今次唔評論應該係真

似係核彈要爆 到時否認左 驚㩒唔住嘅話燒埋自己

好嬲

又要返工

呢個comment好緊要

食屎

個醫生死全家

屌你老母，死差佬！

無就一出黎話係無啦
即係堅

女手足要振作

如果無接收過case, 可以光明正大話冇
咁樣回傳個波俾黑警, 屌佢老母一定有鬼

請向警方查詢

不評論 即係默認

push手足千其唔好出事，要一齊贏

拋返個波比佢地交代
同之前朱迪問係咪用基金啲錢黎出OT錢一樣
射返比警方交代

係基於私隱唔答 姐係有？

如果係假既一定斬釘截鐵話並無此事

唔聲大夾惡咁否認，即係有啦

全部黑警重光後 無比人判死刑個啲要切jj
潛在強姦犯

唔評論 9成真

公眾相關都答唔到=有刑事成份=有強姦

重申保障病人私隱的重要性

咁即係至少果日有人墮胎
冇人墮仲使保護病人私隱咩

不評論 無否定

即係默認左啦

即係叫你有本事就殺入去狗屋捉拿恐怖份子

咁姐係有啦！

我係信HA Secret FCed
但係HA個唔評論唔可以作為任何證據

警稱接報有人在荃灣警署被強姦 指控與調查結果不吻合

From rthk

即係真有其事 佢老母閪

呢個就真係fact check

解散警隊，刻不容緩

邊有人會咁on9問個強姦犯係唔係強姦犯

所以事主要抽DNA 做証據

清楚，明白

即係堅 黑警俾狗屌

甴近平

警甴

醫管局而家想黎跳船呀

林大總統叫你地否認

做乜唔跟住做

成班食屎狗攬住一齊死啦

黑警一定唔會交人 宜家交人=打擊士氣 唔洗發夢

HA叫我地問個自己人查自己人嘅部門

而家講緊醫院有冇接收過相關個案
呢樣嘢醫管局點會確認唔到
無嘅話直接講句「無接收到相關個案」就得

加埋RTHK嘅新聞,基本上可以確認嘅係:
1.有被捕人士懷孕,並且喺伊利沙伯醫院墮胎
2.被捕人士指控差佬輪姦導致成孕

另外,一個人如果被強姦的話陰道應該會有撕裂性創傷
呢點醫院應該可以check到

一向唔認, 話人老屈
今次乜事？唔幫黑警講大話？

一定係真

垃圾醫管局

女手足⋯⋯⋯

HA收皮啦屌

即係真啦

真相呼之欲出

推呀

死黑警